大家記得買雞蛋，對身體有益

雞蛋好處唔洗講大家都知，
又平又抵，最啱同朋友同兄弟一齊享用，
我都買左幾打，
一齊做個健康既香港人💪🏻